[突發]林鄭10點召開記者會

Push

錄音機已準備
上次回覆既犒已改日期

一定又有強烈譴責啦

吠吠吠！吠！吠